！！

認真問

一對情侶如果朝早傾好
大家各自番屋企訓一晚
然後凌晨女既話要見面 提出男搭的士(35mins車程)去佢屋企 比番的士錢男
男既係咪一定要應承？

PS 咁啱個女仔買左個要砌既櫃 男既想幫佢一齊砌（唔一定係即日）

(男既身心好攰唔想去//女既又好想見)

早啲訓啦

咩叫一定要應承
聽朝先砌唔得咩
半夜三間畀佢瞓覺啦

唔一定應承，
因為一早傾好咗各自返家訓。

咁chur做咩

傾好咗啦都

樓上班人真係睇得明咩

分手啦屌你老母

佢藍，你要比佢更藍
今晚去砌完櫃砌埋其他野
然後日日同佢講可唔可以去你度訓/一齊住
等佢怕左你，以後唔敢

砌完個櫃順手砌埋條女？